余香凝認有去Victor屋企過夜

余香凝接受訪問時表示與陳家樂分手絕對不涉第三者，但有指她在Victor家過夜？她指Victor是認識很耐的朋友，她說：「最近我哋夾分搞一間食肆，仲有其他生意夥伴，每一次開會都唔係淨係得我哋兩個，加上我將要離港一個月，而間舖月底就開張，有好多事要傾，所以每日做完工作，即使幾夜我都會上Victor屋企開會， 上面係有佢屋企人，有其他生意夥伴，所以絕對唔係淨係得我哋兩個。」

她續說：「呢件事一路係好秘密緊進行，畢竟係一個投資，有好多嘢處理，每一晚都要開會研究一啲嘢食。（真係有過夜？）係，有試過開通宵。（你同佢係咪拍拖？）絕對唔係，佢係朋友同生意夥伴。」

送到上門都仲死撐
又會淨係影到你出入嘅？
心痛家樂BB

臭G

祝佢成世同個保險仔一齊折墮
咪撚痴返埋陳家樂到

老虎蟹都唔認啦

係既話咁私私縮縮，點解次次買外賣都係兩個人，唔見其他伙伴

她續說：呢件事一路係好秘密緊進行，畢竟係一個投資，有好多嘢處理

扮撚晒屎 臭雞

睇到佢講兩下又聽睇想咇眼淚又咇唔出咁
就想一巴車埋去

好心佢大方認偷食。
直接開埋價，分分鐘搵到老闆幫襯1-2Q

好似早一個月睇新聞先話陳嘉樂帶埋隻G同屋企人飲茶
又話一齊捱左好耐 轉個頭就派帽

big chicken

死 臭 雞

臭雞扑過野都話佢拍拖la

有其他生意夥伴

仲要。。。即使幾夜都會上Victor屋企。。。。開會